蕭生爆被燒男子為「特技演員」 指收200萬報酬

蕭生爆被燒男子為「特技演員」 指收200萬報酬
馬鞍山燒人條片係假，一早拍定，果個人係特技演員，身上搽左防燒Gel，所以可以咁快著火，鏡頭一轉，已經唔見咗個人得返火，因為另一面已經有滅火筒救熄著火個人，唔信可以搵返燒傷個人去咗邊

我朋友個仔都咁講

今次真係燒山好野
好多淺黃聽就啱

燒山好野，多謝燒山

燒山識玩

啱啊~一定係啦

藍絲今次又信唔信

幼稚園都要番全日放5點？痴撚線藍絲

燒山

咪講咗係燒到危殆
咁係咪有燒就要割？

燒山好嘢
d淺黃就唔會割

似啦

燒生好嘢

認真 如果無拉到人既話 我信

講真，頭髮都無事
有無可能？

講人話

蕭生已收回言論

燒山做過電影業 可信性高

啱啊

無想像中咁傷

魔術師搽滿晒電油燒手燒身 喺一個可控嘅時間內係可以無事 (當然你要知個原理，原因大概以我所知 嗰個可控時間係火消耗緊係啲電油，但火嘅外端就真係喺好短時間就可以燒傷)
以下片段為熟知原理者的表演，觀看者切勿模仿。

屌你燒山玩燈都唔夠，依家連爆料都撈埋

Now 新聞又話佢危殆, 即係點

有冇 燒山 + 抄車 gif

反正我就相了

林鄭：北京對香港電影業支持非常重要

我信燒山

今次似做戲，燒出好野
垃圾藍絲收200萬做戲

今鋪要跪拜燒山

認真，燒山今次似講中事實

恭喜燒山破燈

燒山果然一燈

［新戰術］簡單方便0風險 唔好再問你可以做到啲咩！

agger

燒山叻仔

搵人轉做錄音spread開佢

岩啊

燒山幾時錯過

200萬做場特技

利申信燒山

燒山真勁

燒山講得無錯。。。

即係Now都俾人呃埋

講真比返十萬八萬我信有藍廢老肯燒自己，同距講無事嘅，最多輕傷

fc ed

燒生以前拍戲架
加上姓燒
呢啲野佢講好權威

信燒山實冇死

今次無燈

燒山呢排有食藥？咁識玩既

今次無燈錯
叻仔

突破盲腸

識人識佢，等塊面燒得比較嚴重，可能要整容先可以見得人
除此之外行得走得，唔知點樣危殆法
已FC

in 燒山 we trust

睇到一半笑左

*得塊面

200萬就賣命都幾賤
平時咁buy蕭生都唔同意

燒山燒野好野

燒山好嘢！佢好似開始識玩了…

改口認放火可能係堅嘅，即係幫手燈到佢變返假嘅…

其實蕭若元咁樣講我覺得係對大家都好
其實咁樣先係幫手足嘅解釋

你睇下荷蘭叻.....
我真係覺得蕭若元說話，有佢嘅價值。
好多上年幾既，淺黃深黃淺藍聽完會信。

都話明燒山，梗係權威啦

CCTVB 都話危殆
仲新聞簡報正係報呢單news

佢十年八年前係旺角表演架
我都認得
當時唔興拍片冇影低

冇撚用 放個風入院就收皮

我信燒山燒山點會呃人
我唔聽我睇唔到其他野，總知我只係知道燒山講嘅都係岩嘅

今次真係燒生好嘢

agger!

多謝燒山

燒山好野 我愛燒山

我朋友個朋友都聽講係

佢唔係燒傷，係燈傷

我都唔明，睇佢個樣無乜事咁，行得走得，點解而家新聞話危殆，真係有可疑

而家好似淺黃都唔割
藍就乜都唔信
燒山而家target 咩人

佢講你就信？
佢話條友成身燒焦曬，但你見到佢個身仲係白雪雪行得走得
好明顯係入咗院先變危殆啦

屌你又幾有道理

藍屍:冇可能,分明係你哋作故仔(唔理有冇證據)

明白了

燒山呢排上曬身

yes
我都有印象
個時科技未咁發達

蕭生想破燈

聽講班警察拘左佢好多人工，攞晒去貼班散仔ot錢，宜家佢只係收到2000蚊。 真係好慘

用返藍絲果套：肯定係收左錢上街比人燒
聽講燒到危殆有十萬

真

咪係囉 一睇就知係假

理性人

燒山又收返言論

過咗咁耐
燒山終於搵到自己嘅定位

又好似係
我一開始已經有少少懷疑嫁啦

又啱, 明明燒緊, 點解鏡頭唔跟火人

就係咁咋？

yes diu

識玩

洗咩200萬 大陸2萬都可能有人做

真。多謝燒山

我屌
話佢燈又唔係

成日聽老一輩話人收錢做大龍鳳
聽到想嘔
第一次覺得話人收錢係咁好聽

利申我信係勇武做
有燒山明燈就更加確信了

可靠消息流出 已FC，信我

今次我就撐燒山

我都聽到人講！
原來係真架

老燒

燒山好野

皮膚神經壞死 燒傷係之後先黎料
個問題係有燒咁你係咪就要割？
就算燒死人我都唔割

入咗院話危殆喎

我都有聽過

揾個可信嘅fd
當面見嗰時交換密碼
e.g. laptop pw,fb, ig, tg, whatsapp
一知被咬就幫你del嘢
唔洗等人report

而且講定暗號
如果懷疑你俾人hack 左
就問指定問題 要答到特定答案

少少功夫做定先 有備無患
當面交換安全過透過網絡上send
如果真係Send 抄低完要del record

幫手推please

終於破燈

公又係你,字又係你
燒生好野

防燒gel對住燒生有無用

何妖都話自己重傷啦
俾義士𠝹頸條畜生都話永久傷殘啦
醫管局有前科係政府機構嚟㗎
知唔知我地唔可以做咩啊
信政府部門啊

我信係收錢特技人

push

老燒好波！

依到成班人想割，垃圾

技術震驚全球人類

今次真喺多謝燒山

啫係唔止200萬

危殆係醫護講定HA講

燒生睇得透

燒山真係雙頭劍,對佢又愛又恨

大家研究埋呢段片，點火嗰個人，喺同個阿叔理論嗰陣完全無出現過，然後就無啦啦淋嘢點火

如果係專業特技人收2m就好多了

塞鐵好難，不如試吓借力打力

反正我就信了

個仆街阿伯冒警加捉住手足先比人神獸， 係有前因!!!
影片

燒完之後行得走得！明報HK01假新聞！
因政見不同口角 馬鞍山一男被淋易燃液體縱火 送院危殆

魔術火？

燈埋自己

推

燒山出片話炒車=本身講廢佬收錢係真嘅

好似HA，唔排除HA誇大傷勢

反正我信了

多謝蕭山，其實佢有好多阿叔阿嬸FANS
佢哋係鍾意聽尼啲。
其他嘢我哋自己知就OK。

真架！
已fact checked ！
朋友係知情人士

揾個可信嘅fd
當面見嗰時交換密碼
e.g. laptop pw,fb, ig, tg, whatsapp
一知被咬就幫你del嘢
唔洗等人report

而且講定暗號
如果懷疑你俾人hack 左
就問指定問題 要答到特定答案

少少功夫做定先 有備無患
當面交換安全過透過網絡上send
如果真係Send 抄低完要del record

幫手推please

理性YouTuber

好似原本就係錄音

燒山係最多人聽既youtuber

嘩原來成200萬
痴線為咗錢真係咩都做得出

唔割定支持？

淺黃阿媽話：「咁蕭生講應該都係真」

講緊wtsapp腥出去

燒山技能解鎖

燒生！！

義士點算？

冇2m，藍絲從來都走尾數，實收20k左右

燒山好多偽中立+淺黃聽

真係假架 Twitter 巳經有人fc左

推呢個

蕭生不嬲淨係講真話

買樓抽佣呀，得翻1%

下次可唔可以搵何生做演員，示範表演失敗

頭套

HA講嘅話好大機會啦
一早就同政府連成一線

總之就唔撚割

係咪即是撤回

咁朝早個人足中左槍之後重識得跑走,咁唔通話佢危殆又係誇大?
講真有時重傷未必即時昏迷,睇上面張圖個呀叔真係燒到脫皮,之後極快脫水,重傷就一定

盲生

燒山一語道破

而家2019年，段片仲咁蒙，紅米都高清過佢la dklm

但佢一樣做過編劇
創作性同樣高

今日最中肯

朝早開槍謀殺，中午就上演特技火燒人，共狗老技倆

比藍絲

第一次讚佢

燒山快啲祝福佢早日康復plz

引述醫管局話佢危殆姐

燒生真係

pish

燒生講有d驚

大家成日話佢係燈神
但其實佢係預計將來既野好燈
分析番之前 或者 已發生既事係好有point
希望大家分清

行得走得，都真係好L危殆喎

true

我都覺得佢係特技人
初時睇到燒到咁好驚，以為佢死梗
點知行轉背無事，行得走得
就覺得佢係，一講就俾五毛插爆inhumanity
多謝燒山

姐係真 反轉再反轉

真架好似 我聽我隔離屋陳師奶個仔個孫個妹講

真係又幾有道理

不如以後手足有咩不完美行為 玩膠改篇高官/狗方新聞稿去對外解釋算啦

呀媽睇緊

夠買100支.

其實真係唔係無可能噃

見到d 咁無腦自欺欺人既連登仔，可以肯定自己回到文革時代

今次我信啊

不完美可接受 最好就拎手腳算啦 燒死都唔割 唔好亂燒錯人就得

正常人應該燒到熟晒

終於講人話

佢點知的

[member我初頭都係街市
聽到賣魚嘅阿叔同幾個師奶搭爹個陣講
本來都唔多信
點知原來係真
[/member]

哦 係咪係教堂燒手個套戲呀 聽講仲同杜娟兒小姐同台演出

係呀係呀 咪就係個個之嗎

五毛收皮la

我d朋友都咁講

叔一燒

笑撚死
可以問下條友係邊度
身有屎醫院都唔敢去

好大機會係魔術

原來收咗錢出嚟搞事嘅

藍絲最愛收錢論

加上姓燒

我去完沙灘返黎都傷過佢

跑走個個都唔係危殆個個
不嬲危殆都係講失去知覺個個

燒山好嘢

今次信燒山

上面個五毛咪理啦

行得走得都危殆?

收回言論，道埋歉啦

燒山終有生性既一日

移民左台灣講野都放d

好明顯啦

如果呢單野靠燒山破案，我以後幫襯燒山

個廢老發達了

唔割同支持

但係條友就死窩

進化到藍絲境界

Push

道歉乜先得，冇兩球得兩舊定個位係路人甲被真燒就瓜得

收回即係代表真係特技演員

咁都得

你睇片啦，大家唔好再quote 呢條pk言論啦

燒山專業

究竟係點

醫館局又話收左件危殆，係咪呢件？

Solomon Yue話左係演員
自己睇 睇埋留言

對火系更有認知 問燒生

咁大火，頭髮冇事？而且燒完應會好痛嘅表現，燒到咁傷嘅程度應痛到暈

係啦，一定係甘！！！

比蕭生燈過，佢D功力未散，宜家撤回

4成幾燒傷其實好嚴重。。。醫返都會有長期後遺症，唔好完全醫得好，會經常神經痛。。。

其實今次會唔會過份左，你話係搞狗都話。。。搞對家平民用拳腳會唔會好d。。。

呢家有乜政府都會用呢單野spin

最強助攻

我就係被燒嗰個人
冇錯 呢條片係我主演嘅 救火英雄4 嘅其中一幕
講述我如何浴火重生
但唔知點解會流出咗
希望大家唔好再傳

我都唔睇佢討論時事嘅片，覺得佢有病態

今日條屍話係跳樓死你信唔信？
同陳彥霖媽咪90%似 但新聞報係男屍 你信唔信？
之前強姦夠有人話係假 結果呢？
好多嘢根本黑暗到你相像唔到
噤聲 假證據 假新聞 你以為真係唔存在？
仲有
手足做嘢從來唔係為咗take credit
何況人都未捉到

可以去東華表演了

燒山終於做到嘢

CCTVB收錢拍

如果真係燒傷，一定有大量照片洗版，呢啲咁好嘅機會藍屍仲唔大事宣傳？
結果點啊？
係一張傷勢照片都冇

魔術師搽滿晒電油燒手燒身 喺一個可控嘅時間內係可以無事 (當然你要知個原理，原因大概以我所知 嗰個可控時間係火消耗緊係啲電油，但火嘅外端就真係喺好短時間就可以燒傷)
以下片段為熟知原理者的表演，觀看者切勿模仿。

up

仲見到洗版式蕭生好野

4成燒傷即係4O%，重可咁生猛？

燒山真係好叻
講乜都錯
真係好難做得到全部評論都睇錯

同一個黎。。。。你睇多次

jun

忍辱負重 換時間

唔係專業人士咪亂玩火呀

D

我細個都見過佢表演！喺街市附近

腹部中槍昏左果個已程去第二個位，你見2個黑衣人，其中一個係街坊女人嚟。

唔止solomon yue
連燒山呢個著名電視電影編劇都認證埋, 應該係政府請人做show

燒生個時代興真身玩火的

一定係燒山受左政治壓力

但係連登割

我唔知 我睇唔到 唔關我事

有冇fat先

Is true

原來燈都有咁樣嘅用法

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

睇返之前台灣塵爆

燒完果下唔會知死住

慢慢就會死

tui

燒生終於生性 知道咩應該講 咩唔應該講

我信
一定係特技人

識得有朋友嘅藍絲屋企信左
笑死

佢算係幫左好大忙

屌 都話我無講錯

今次燒山講咩我都信啊

同Soloman講既一樣

做戲的就更加要割啦

lm

我信wo

中立 淺黃：哦 原來係假嘅

藍 深藍： 屌暴徒會燒死人 唔敢亂出聲了

如果收唔足者係比人食咗